# aoc2021

## die story

es war einmal ein junge namens jrery von jreryburg

dieser wurde von cozy dazu gezwungen advent of code zu machen

dann entschied er sich das in c zu machen und nebenbei im unterricht

## die conclusion

dit war ein fehler

## die extra info

außerdem verkackte er dann irgendwas bei git so dass der branch jetzt "branch=main" heißt lmao
